從女性主義者角度，應唔應該支持嫖妓行業？

女權一直都認為女性有身體自主權
可以利用身體做自己想做嘅野(包括做妓女賺錢)
同時反對他人物化女性
但妓女正正就係將自己身體(性)物化

當然你可以反駁
所有行業都係物化緊自己
因為你都係出賣緊自己身體(勞力)

同意女性主義者角度，應該支持嫖妓行業
反對

額外
性同勞力應該點區分，出賣性或者勞力是否屬於物化？

利申純粹學術討論，非project非功課

反對人地做
支持自己做

女權本身就係一種矛盾既存在

點解可以腳底按摩，唔可以雀仔按摩？
點解可以幫個客出汗唔可以幫個客出火？

問題唔在於男女主義，係在於道德

去到一日，你可以同你老竇老母講，你可以同你老公老婆講，你可以同你個仔女朋友講，我今日幫個客出火佢好開心，然後所有人都覺得咁又點？

到時就係娼妓合法化嘅時候

我就覺得法律可以先行一步，合咗法，自己人人都理直氣壯啦

法律係建基於乜嘢？
完全冇大眾的共識走去立法
你都應該係柒婆啲friend嚟

女權只係一個名

重點係女人想要啲乜
即係佢做咩都要得到你地既尊重

是否被尊重係大圍社會價值觀，所以女權基本上係vs緊整個社會

重點係，某一啲人/種族/性別會借此無限擴大自己領地

高舉身體自主，但一講到男人叫雞，佢地啲口面
你做雞，佢叫雞，明明就係一對既事情，你做雞逼人尊重你，人叫雞就屌鳩人

係你做雞呢方面追求平權，應該先推動男人叫雞應被尊重，去幫襯你果陣先理直氣壯架麻

女性主義都好多流派既

香港叫雞，做雞都係合法囉唔該

無記錯到而家feminism內部仲嘈緊呢樣野

係
呢啲嘢永遠唔會有共識

＂嫖＂係動詞，行業嘅話應該叫＂娼妓＂或者＂妓女＂…

＂嫖妓＂行業，以為你講職業雞蟲…

如果女權支持妓女，咁應該要支持埋男妓

如果女權想反對妓女，咁記得要同樣反對男妓

自己做 好正常 你點解唔前衛啲
人地做 / 叫 乜你咁Cheap架

典型港女思維 女咩權 臭閪就臭閪

講得好

係呢啲位 道德呢條line 要揸得好緊
唔可以比啲女權主義洗腦

合法同道德其實無必然關係
16歲可以合法大肚唔代表你想同全世界講
無不反對通知書遊行係犯法唔代表你會覺得上街係羞恥

Feminism 喺八九十年代咪討論過性解放議題
娼妓合法化係普遍嘅事 反而延伸落去嘅slut shamming 先係而家需要關注嘅議題
姐係合法做雞 但做雞又俾人笑 個矛盾位需要處理

合乎法律唔等於合乎道德
唔係點會有不義之法同違法達義

141其實係合法的

唔知點解佢地比人覺得只講權利，唔講義務。 所以咁黑人憎